"Heb ik ooit zo moeilijk met je geweest dat je me zo'n wrede vraag stelt? '
"Houd dan je bemoeizuchtige tong," zei Salomo, "en kom naar buiten, als je wil je met me praten.
Betaal voor je wijn en kom naar buiten.
Wie is deze man? "
Miss Pross, schudde haar liefdevolle en neerslachtige hoofd niet naar haar hartelijke broeder, zei door haar tranen, "Mr. Cruncher.” "Laat hem ook naar buiten komen," zei Salomo.
"Denkt hij dat ik een geest ben?"
Blijkbaar heeft Mr. Cruncher het gedaan met zijn uiterlijk.
Hij zei niet a en Miss Pross, die de diepgang van haar reticule verkent door haar tranen met grote moeite betaald voor haar wijn.
Zoals zij deed dus wendde Salomo zich tot de volgelingen van de Goede Republikeinse Brutus van de Oudheid, en bood een paar woorden van uitleg in de Fransen taal, waardoor ze allemaal terugvielen in hun vroegere plaatsen en bezigheden.
"Nu", zei Salomon, stopend op de donkere hoek van de straat, "wat doe je willen "Hoe vreselijk onvriendelijk in een broer heeft nog nooit iets mijn liefde weggenomen van riep Miss Pross, "om me zo'n groet te geven, en laat me dat niet zien genegenheid."
Daar.
Verwarrend!
Daar, "zei Salomon, een deprimerende bij Miss Pross lippen met de zijne.
"Nu ben je tevreden?"
Miss Pross schudde alleen haar hoofd en huilde in stilte.
"Als je verwacht dat ik verrast ben", zei haar broer Salomo, "ik niet verrast; Ik wist dat je hier was; Ik ken de meeste mensen die hier zijn.
als je wilt mijn bestaan ​​echt niet in gevaar brengen - wat ik je half geloof doe - ga zo snel mogelijk je gang, en laat mij de mijne gaan.
Ik heb het druk.
Ik ben een ambtenaar. "
"Mijn Engelse broer Salomo," rouwde Miss Pross, die haar oprichtte met tranen beladen ogen, "dat had de ingrediënten in hem van een van de beste en grootste van de mannen in zijn geboorteland, een ambtenaar onder buitenlanders, en zulke buitenlanders!
